唔好再叫人走呀屌你老母

要出嘅出，要走嘅走，咪撚咁多野講，見一個屌一個